# Pruebas sobre Gitlab

Este repositorio se creo principalmente para probar diferentes posibles soluciones que corrijan el nivel de tabulación de 8 espacios que tiene por defecto Gitlab al visualizar un código fuente (no con el Web IDE).